準備628同629行動

難得引起國際社會關注，麻煩各位巴打絲打叫曬所有親朋戚友出嚟

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

推

pish

大家都幫手推其他行動post